立坊 樂悠居 點睇?

荃灣黎講新少少又有600萬樓下既單位好似得依兩個選擇

工廠區

近期都多成交
比映日灣帶旺好多

爵悅庭IS OK

西則

太近白衫黑社會個狗竇

質素太差

我見人話d冷氣唔掂？

買 所有錢買晒落去 供30年 中國再收翻

部冷氣機成10幾年就自己換咗佢啦

用黎炒一流
下個月起碼升5成
自住不了
又槍擊又斬人又酒吧
地鐵一停西鐵都搭唔到
完全0交通
買黎炒再好似果到d盤咁劏完租比人就一流

其實幾好住 多後生家庭

爵悅庭好唔好住？

不了。個法團被人搞完都冇錢。立坊上次靠民建聯幕後支揮先趕走搞事d人，跟住新法團又分裂。

想買工廠三寶嘅話 點解之前唔抽映日灣

抽唔到，其實係咪好事？

我都係抽唔到

悅來隔離名逸居好似唔係好貴

撞正跌市
買間三寶兩房平過映日灣 1-1.5m

御凱 better

最細都五百幾呎

完全唔同level

御凱則大 呎價又貴 入場費都過千萬...